岩岩走去問個啊婆有冇興趣器官捐贈...

還掂班啊婆都離大去之期不遠架啦

用得咩

佢點答

我諗起瑞士山區肺

假winna巧低汁

+1

有啲係用得